##POMPA CIEPŁA RABBIT##
|NAZWA PLIKU 					|	DATA			| COMMIT Z KTÓREGO POCHODZI KOMPILACJA		| OPIS COMMITU					|
|-----							|---				|------										|-------						|	
| rabbit-v15-7ebf4-20180417.bl2 | 20180417-18:55:19 | febab8bb01c9c7795111ecf5229d49090ed7ebf4 | pipeline mam nadzieje ze ostatni |
| rabbit-v16-cfa9c-20180417.bl2 | 20180417-19:03:47 | [5aeb9029c1d082c6f6279fb89d895798bdbcfa9c](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/5aeb9029c1d082c6f6279fb89d895798bdbcfa9c) | pipeline mam nadzieje ze ostatni
| rabbit-v17-830a3-20180417.bl2 | 20180417-19:22:47 | [02aac76fee905ea0ac599b56262bd8f1653830a3](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/02aac76fee905ea0ac599b56262bd8f1653830a3) | pipeline mam nadzieje ze ostatni
| [rabbit-v18-2a296-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/400ec836d611dbdda324e11ffe9c3edb9282a296/firmware/rabbit/production/rabbit-v18-2a296-20180417.bl2) | 20180417-19:31:10 | [400ec836d611dbdda324e11ffe9c3edb9282a296](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/400ec836d611dbdda324e11ffe9c3edb9282a296) | pipeline mam nadzieje ze ostatni
| [rabbit-v19-fcaf9-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v19-fcaf9-20180417.bl2) | 20180417-19:38:20 | [840e8ea909d81dd1c93a09310af354e2607fcaf9](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/840e8ea909d81dd1c93a09310af354e2607fcaf9) | pipeline mam nadzieje ze ostatni
| [rabbit-v20-822a8-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v20-822a8-20180417.bl2) | 20180417-21:36:41 | [11dd8ecc2bbc6930865cddb2e485ece008b822a8](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/11dd8ecc2bbc6930865cddb2e485ece008b822a8) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket
| [rabbit-v21-5b7e1-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v21-5b7e1-20180418.bl2) | 20180418-05:33:28 | [0b819948de437a5c366208983b2abdfcbf15b7e1](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/0b819948de437a5c366208983b2abdfcbf15b7e1) | Merge branch 'master' of bitbucket.org:amk_rd/amk6_heatpumpboot
| [rabbit-v22-1a053-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v22-1a053-20180418.bl2) | 20180418-05:53:52 | [75b9b8f18b91cfa67e30da283f028294e481a053](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/75b9b8f18b91cfa67e30da283f028294e481a053) | zmieniłem nastawy poczatkowe
| [rabbit-v23-908d9-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v23-908d9-20180418.bl2) | 20180418-06:03:09 | [1546a592f6fff7ef7e5968c278e24e7fe5e908d9](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/1546a592f6fff7ef7e5968c278e24e7fe5e908d9) | wyrzucilem licznik
| [rabbit-v24-5fa97-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v24-5fa97-20180418.bl2) | 20180418-06:12:06 | [1a1f42e32580fb50073d945673191f357065fa97](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/1a1f42e32580fb50073d945673191f357065fa97) | wyzuciłem uchyb
| [rabbit-v25-d5ad7-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v25-d5ad7-20180418.bl2) | 20180418-06:59:22 | [fe3f5824f9d71e74629b720b08f72816adbd5ad7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/fe3f5824f9d71e74629b720b08f72816adbd5ad7) | pokazuje dla mateusza
| [rabbit-v26-0fb31-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v26-0fb31-20180418.bl2) | 20180418-07:17:04 | [cf53a7fe7ff3fa39cf4870332bbf22c2cb10fb31](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/cf53a7fe7ff3fa39cf4870332bbf22c2cb10fb31) | Merge branch 'master' of bitbucket.org:amk_rd/amk6_heatpumpboot
| [rabbit-v27-35157-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v27-35157-20180418.bl2) | 20180418-07:27:39 | [dcc49988a7c18927a43a6b4389d8baf91fa35157](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/dcc49988a7c18927a43a6b4389d8baf91fa35157) | wyrzucilem licznik
| [rabbit-v28-e23ba-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v28-e23ba-20180418.bl2) | 20180418-07:36:12 | [e43328aa524889c5e3bd540a9cfd36abdd2e23ba](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e43328aa524889c5e3bd540a9cfd36abdd2e23ba) | naprawilem wpisywanie do rejestrow
| [rabbit-v29-5c60c-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v29-5c60c-20180418.bl2) | 20180418-07:58:11 | [91a43dfd21a221c784584b313b8903a44785c60c](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/91a43dfd21a221c784584b313b8903a44785c60c) | wywalilem init
| [rabbit-v30-99b82-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v30-99b82-20180418.bl2) | 20180418-08:17:10 | [e1f427406a2991e310e697537d499a78a4099b82](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e1f427406a2991e310e697537d499a78a4099b82) | zmiana czasów
| [rabbit-v31-83a50-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v31-83a50-20180418.bl2) | 20180418-08:43:41 | [9bee9b6c0feb1220e173c2f5b14c1cef6cb83a50](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9bee9b6c0feb1220e173c2f5b14c1cef6cb83a50) | zmienilem czasy
| [rabbit-v32-83a50-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v32-83a50-20180418.bl2) | 20180418-08:46:26 | [9bee9b6c0feb1220e173c2f5b14c1cef6cb83a50](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9bee9b6c0feb1220e173c2f5b14c1cef6cb83a50) | zmienilem czasy
| [rabbit-v33-bb7ce-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v33-bb7ce-20180418.bl2) | 20180418-09:05:35 | [6b99776ffedb462a51b7c6dcedfa758ab56bb7ce](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6b99776ffedb462a51b7c6dcedfa758ab56bb7ce) | zwiekszylismy minimalny czas
| [rabbit-v34-bb7ce-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v34-bb7ce-20180418.bl2) | 20180418-09:05:48 | [6b99776ffedb462a51b7c6dcedfa758ab56bb7ce](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6b99776ffedb462a51b7c6dcedfa758ab56bb7ce) | zwiekszylismy minimalny czas
| [rabbit-v35-204ac-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v35-204ac-20180418.bl2) | 20180418-09:28:44 | [9030da1d7d1e3daa8cd402afd2962090821204ac](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9030da1d7d1e3daa8cd402afd2962090821204ac) | znow czas zmienilem
| [rabbit-v36-204ac-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v36-204ac-20180418.bl2) | 20180418-09:29:05 | [9030da1d7d1e3daa8cd402afd2962090821204ac](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9030da1d7d1e3daa8cd402afd2962090821204ac) | znow czas zmienilem
| [rabbit-v37-33528-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v37-33528-20180418.bl2) | 20180418-09:46:47 | [497ace7d5d1cd825a4b4cf428827aa264cf33528](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/497ace7d5d1cd825a4b4cf428827aa264cf33528) | zmienilem czas i dodalem init
| [rabbit-v38-341ab-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v38-341ab-20180418.bl2) | 20180418-09:49:22 | [8fce089f03ed3108a44165203add52ff130341ab](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/8fce089f03ed3108a44165203add52ff130341ab) | init w innym miejscu
| [rabbit-v39-341ab-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v39-341ab-20180418.bl2) | 20180418-09:50:20 | [8fce089f03ed3108a44165203add52ff130341ab](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/8fce089f03ed3108a44165203add52ff130341ab) | init w innym miejscu
| [rabbit-v40-b51f8-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v40-b51f8-20180418.bl2) | 20180418-11:04:42 | [8c7fa5c2d8235603f85f324c81736a7dab5b51f8](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/8c7fa5c2d8235603f85f324c81736a7dab5b51f8) | nowyalgorytm
| [rabbit-v41-b51f8-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v41-b51f8-20180418.bl2) | 20180418-11:05:38 | [8c7fa5c2d8235603f85f324c81736a7dab5b51f8](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/8c7fa5c2d8235603f85f324c81736a7dab5b51f8) | nowyalgorytm
| [rabbit-v42-5a330-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v42-5a330-20180418.bl2) | 20180418-11:26:55 | [125a07089176f38118b579c23fcc0e42ef85a330](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/125a07089176f38118b579c23fcc0e42ef85a330) | zmniejszanie o 2 stopnie
| [rabbit-v43-5a330-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v43-5a330-20180418.bl2) | 20180418-11:27:43 | [125a07089176f38118b579c23fcc0e42ef85a330](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/125a07089176f38118b579c23fcc0e42ef85a330) | zmniejszanie o 2 stopnie
| [rabbit-v44-71cc0-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v44-71cc0-20180418.bl2) | 20180418-11:46:09 | [bf265836872aae5e388ab4d06483ffc1bfc71cc0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/bf265836872aae5e388ab4d06483ffc1bfc71cc0) | zwiekszylismy krok o 3
| [rabbit-v45-71cc0-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v45-71cc0-20180418.bl2) | 20180418-11:46:31 | [bf265836872aae5e388ab4d06483ffc1bfc71cc0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/bf265836872aae5e388ab4d06483ffc1bfc71cc0) | zwiekszylismy krok o 3
| [rabbit-v46-6af10-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v46-6af10-20180418.bl2) | 20180418-12:06:44 | [2dab480e1557b3284466455d0ee11ab24a36af10](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/2dab480e1557b3284466455d0ee11ab24a36af10) | ograniczenie na 60
| [rabbit-v47-6af10-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v47-6af10-20180418.bl2) | 20180418-12:07:54 | [2dab480e1557b3284466455d0ee11ab24a36af10](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/2dab480e1557b3284466455d0ee11ab24a36af10) | ograniczenie na 60
| [rabbit-v48-650d0-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v48-650d0-20180418.bl2) | 20180418-12:29:09 | [4d938e754c98077c5ceedf8c4977947fab9650d0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/4d938e754c98077c5ceedf8c4977947fab9650d0) | zadalismy temp zad
| [rabbit-v49-650d0-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v49-650d0-20180418.bl2) | 20180418-12:31:50 | [4d938e754c98077c5ceedf8c4977947fab9650d0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/4d938e754c98077c5ceedf8c4977947fab9650d0) | zadalismy temp zad
| [rabbit-v50-5639d-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v50-5639d-20180418.bl2) | 20180418-12:47:14 | [6d4e57954f1a1a1121054888eea18b463205639d](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6d4e57954f1a1a1121054888eea18b463205639d) | wszystko na min
| [rabbit-v51-5639d-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v51-5639d-20180418.bl2) | 20180418-12:48:31 | [6d4e57954f1a1a1121054888eea18b463205639d](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6d4e57954f1a1a1121054888eea18b463205639d) | wszystko na min
| [rabbit-v52-6d9a5-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v52-6d9a5-20180418.bl2) | 20180418-13:14:18 | [4dccbf530a03841f6c02e8c7ce39cbd5a9e6d9a5](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/4dccbf530a03841f6c02e8c7ce39cbd5a9e6d9a5) | ustawilem przy zwiekszaniu temp na ograniczenie polowy
| [rabbit-v53-6d9a5-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v53-6d9a5-20180418.bl2) | 20180418-13:16:07 | [4dccbf530a03841f6c02e8c7ce39cbd5a9e6d9a5](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/4dccbf530a03841f6c02e8c7ce39cbd5a9e6d9a5) | ustawilem przy zwiekszaniu temp na ograniczenie polowy
| [rabbit-v54-23fdc-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v54-23fdc-20180418.bl2) | 20180418-13:34:24 | [e8d28f1d9225bdc4312ecdd0f2bc805a51523fdc](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e8d28f1d9225bdc4312ecdd0f2bc805a51523fdc) | wszystko na 16
| [rabbit-v55-23fdc-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v55-23fdc-20180418.bl2) | 20180418-13:36:04 | [e8d28f1d9225bdc4312ecdd0f2bc805a51523fdc](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e8d28f1d9225bdc4312ecdd0f2bc805a51523fdc) | wszystko na 16
| [rabbit-v56-1f39b-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v56-1f39b-20180418.bl2) | 20180418-13:53:47 | [865f8280a4adcc25a82eefb12a6baa076431f39b](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/865f8280a4adcc25a82eefb12a6baa076431f39b) | dla mateusza bedzie sobie wpisywal przez nodereda
| [rabbit-v57-1f39b-20180418.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v57-1f39b-20180418.bl2) | 20180418-14:01:11 | [865f8280a4adcc25a82eefb12a6baa076431f39b](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/865f8280a4adcc25a82eefb12a6baa076431f39b) | dla mateusza bedzie sobie wpisywal przez nodereda
| [rabbit-v58-378a7-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v58-378a7-20180419.bl2) | 20180419-07:18:36 | [e0a5175db2a5a7aed68eb5d3616664e1891378a7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e0a5175db2a5a7aed68eb5d3616664e1891378a7) | defaultowe wartosci na min
| [rabbit-v59-378a7-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v59-378a7-20180419.bl2) | 20180419-07:19:56 | [e0a5175db2a5a7aed68eb5d3616664e1891378a7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/e0a5175db2a5a7aed68eb5d3616664e1891378a7) | defaultowe wartosci na min
| [rabbit-v60-cd873-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v60-cd873-20180419.bl2) | 20180419-07:53:23 | [d93395cb0546cf13882e1aee50f73823033cd873](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/d93395cb0546cf13882e1aee50f73823033cd873) | zmiana algorytmu
| [rabbit-v61-cd873-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v61-cd873-20180419.bl2) | 20180419-07:55:18 | [d93395cb0546cf13882e1aee50f73823033cd873](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/d93395cb0546cf13882e1aee50f73823033cd873) | zmiana algorytmu
| [rabbit-v62-f34cd-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v62-f34cd-20180419.bl2) | 20180419-08:10:36 | [3eca1065676bfb1f4a37e6324473a4fb030f34cd](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/3eca1065676bfb1f4a37e6324473a4fb030f34cd) | poprawki dla mateusza
| [rabbit-v63-f34cd-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v63-f34cd-20180419.bl2) | 20180419-08:16:57 | [3eca1065676bfb1f4a37e6324473a4fb030f34cd](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/3eca1065676bfb1f4a37e6324473a4fb030f34cd) | poprawki dla mateusza
| [rabbit-v64-bc956-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v64-bc956-20180419.bl2) | 20180419-08:38:29 | [9a5babce7a15d78eea7e2836c54d3ba0c27bc956](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9a5babce7a15d78eea7e2836c54d3ba0c27bc956) | dla mateusza
| [rabbit-v65-bc956-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v65-bc956-20180419.bl2) | 20180419-08:39:47 | [9a5babce7a15d78eea7e2836c54d3ba0c27bc956](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/9a5babce7a15d78eea7e2836c54d3ba0c27bc956) | dla mateusza
| [rabbit-v66-d83d6-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v66-d83d6-20180419.bl2) | 20180419-08:50:34 | [15379a801ca08ac946edebb88299dd794f2d83d6](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/15379a801ca08ac946edebb88299dd794f2d83d6) | na sztywno ustawiłem cos
| [rabbit-v67-d83d6-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v67-d83d6-20180419.bl2) | 20180419-08:51:37 | [15379a801ca08ac946edebb88299dd794f2d83d6](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/15379a801ca08ac946edebb88299dd794f2d83d6) | na sztywno ustawiłem cos
| [rabbit-v68-3d456-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v68-3d456-20180419.bl2) | 20180419-10:01:21 | [cda5c7d49b100a70b4952dcd25849027a103d456](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/cda5c7d49b100a70b4952dcd25849027a103d456) | wywalilem wszystko z algorytmu
| [rabbit-v69-3d456-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v69-3d456-20180419.bl2) | 20180419-10:02:18 | [cda5c7d49b100a70b4952dcd25849027a103d456](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/cda5c7d49b100a70b4952dcd25849027a103d456) | wywalilem wszystko z algorytmu
| [rabbit-v70-23244-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v70-23244-20180419.bl2) | 20180419-10:17:33 | [2cd547e8dbaf0c26edef6bc9fc956fa9ccd23244](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/2cd547e8dbaf0c26edef6bc9fc956fa9ccd23244) | bedzie sie cos obliczalo
| [rabbit-v71-23244-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v71-23244-20180419.bl2) | 20180419-10:18:39 | [2cd547e8dbaf0c26edef6bc9fc956fa9ccd23244](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/2cd547e8dbaf0c26edef6bc9fc956fa9ccd23244) | bedzie sie cos obliczalo
| [rabbit-v72-649e0-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v72-649e0-20180419.bl2) | 20180419-10:36:44 | [99403dc80e33d4708fcf920a140eebf8947649e0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/99403dc80e33d4708fcf920a140eebf8947649e0) | wydaje mi sie ze moze byc spoko
| [rabbit-v73-649e0-20180419.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v73-649e0-20180419.bl2) | 20180419-10:39:17 | [99403dc80e33d4708fcf920a140eebf8947649e0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/99403dc80e33d4708fcf920a140eebf8947649e0) | wydaje mi sie ze moze byc spoko
| [rabbit-v74-2ad38-20180423.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v74-2ad38-20180423.bl2) | 20180423-12:21:37 | [6c6b32fddfe61b6c9fc938bd641f19ca6502ad38](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6c6b32fddfe61b6c9fc938bd641f19ca6502ad38) | ograniczenie freonu do 75 stopni wiecej stopni zmiany temp pow
| [rabbit-v75-ada0c-20180423.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v75-ada0c-20180423.bl2) | 20180423-12:37:34 | [6d404457abe6645bf9803b43b7636eba1deada0c](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6d404457abe6645bf9803b43b7636eba1deada0c) | wyrzucilem czesc ograniczej bo za mocno ograniczalo
| [rabbit-v76-ada0c-20180423.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v76-ada0c-20180423.bl2) | 20180423-12:39:26 | [6d404457abe6645bf9803b43b7636eba1deada0c](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/6d404457abe6645bf9803b43b7636eba1deada0c) | wyrzucilem czesc ograniczej bo za mocno ograniczalo
| [rabbit-v77-ccda4-20180423.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v77-ccda4-20180423.bl2) | 20180423-13:09:33 | [f5ab800e20576c036b7a01115ce0b6c3290ccda4](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/f5ab800e20576c036b7a01115ce0b6c3290ccda4) | slabo sie nagrzewalo wiec jedno ograniczenie dalem
| [rabbit-v78-c3d1a-20180425.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/rabbit/production/rabbit-v78-c3d1a-20180425.bl2) | 20180425-05:52:02 | [26fb192369a0a865094099b8a0d6950b3c1c3d1a](https://bitbucket.org/amk_rd/amk6_heatpumpboot/commits/26fb192369a0a865094099b8a0d6950b3c1c3d1a) | zmiana temp grzania bo bylo przy co  na temp co a nie na 60
